今日見到有條女一路食煙一路錄音

部電話臭啲定個西臭啲

你老母臭啲
冇圖都學人開post